我宣布 反送中運動正式完結

係咪得我一個咁樣覺得？

反支運動正式啟動